當年Kyrie既M記之歌是否走得太前？

大家睇下姜濤唱呢首新M記之歌

當年kyire自創清唱M記之歌比大家屌到反艇
笑佢ON9 笑佢柒
但而家成班香港新晉藝人出左首新既M記之歌
反而我覺得當年kyrie自創既仲比較高質
是否走得太前？香港麥當勞幾時還返kyrie一個公道？

Kyrie

我想要 豬柳蛋漢堡 仲要麥樂雞餐

我想要 豬柳蛋漢堡 仲要麥樂雞餐
我想要 麥香雞包 仲要麥樂雞餐
我想要 _ _ 魚柳包 仲要麥樂雞餐

姜b

點解中間有個肥仔?

姜B黎

姜濤依家咁肥 塊面肥咗好撚多

哇屌你老母好撚尷尬

kyrie

人數嘅問題
一個人唱好難唔柒

kyrie 走得太前

我想要雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡oh~~~

得呢句係冇咁尷尬

佢首歌冇咩野 係佢個人同埋語氣膠

屌 經9典
想知出咗道未

香港Youtube界欠左Kyrie一個膠袋